「九星伴月」@2018

[img]
[/img]

自整?

是竹炭味冰皮嗎

是

芝麻冰皮

冰皮難食既話真係好唔開心

why 難食?
係咪唔鐘意芝麻咋?
個樣幾好

整咗流心朱古力就好食少少

因為芝麻好似一般

I want one

布丁

2018仲以為你擺左兩年添

）